貓女孩大波深溝泳裝（有link!!)

唔係講笑望到真係硬曬（拳頭）
點解個catgirl可以咁有自信，我呢啲毒撚都想咁有自信

佢一上一落 水位會得翻幾多

sorry我咸濕

勁大

其實幾欣賞呢條友 點打都打唔潛 啲片相比起其他香港utuber又唔是太差

利申：打手

其實佢D片唔差

屌你我都係想睇貓啫

屌你老味我係度諗咩貓女孩好似熟熟地咁 一撳入黎就出事

內容符合標題 正皮

正皮不解釋